點解要溝貨？

睇錯方向唔係要止蝕換馬咩？
點解咁多人鍾意向下溝

睇好反彈咪溝囉

因為散戶投戶者傾向想證明自己嘅眼光係正確
市場趨勢話跌，散戶更加唔信邪，想證明眾人旨醉佢獨醒
結果多數都係越溝越跌

傻散就係唔止蝕，愈溝愈平望番鄉下
鍾意撈d歷史低位股，覺得抵

但事實證明本多終勝

只要夠本金

唔怕溝

股票市場真係一個好神奇既地方
明明大家買野果陣都會好小心咁格下價

但好多人一句睇好隻野就衝左入去買股
都唔知買緊貴貨定平貨

坐到番家鄉又係有趣既
點解唔止蝕放啲錢去第二隻值博啲既股到
係到係同一隻到死磨

Kodk

覺得會升突咪買

唔止蝕都係驚佢deep v，美股成日見

幾個月前5.2買左1137
每個月都出糧溝
吹牙

點解要溝貨
點解要坐船

港股已經傻哂
美股升到癲哂

我地努力谷tsla 好嘛？

新手一問
如果唔溝但係不斷買買賣賣點計？
例如每跌一成就買，再跌一成就賣，又跌一成又買，如此類推
例如100蚊跌到90蚊就賣，90蚊跌到81蚊就再買返，如果跌到去50蚊個資產總值會多過本來既一半，如果唔反彈起碼冇咁傷，如果反彈返去100蚊仲會有賺
起碼好過溝貨或者坐船

同一件貨愈平愈買 佢地禁諗

一止蝕就v型反彈架啦

隻隻股唔同點答呢個問題？

可預見將來會升番咪溝囉
其實都係睇股

因為我諗咁做幾乎係毫無風險咁(相比坐船)減少虧損同增加潛在profit，除咗要交啲commission，而溝貨就會有泥足深陷既可能，愈跌愈多就食撚屎
當然有可能係佢喺跌咗一成就V型反彈咁就會柒咗 但比起直插既風險都係微不足道
新手認真虛心求教

呢樣要問5號仔持有人

60蚊苦主

減低成本， 為求盡早翻身

你睇得咁準100跌完90放左佢都仲跌 咁咪叫止蝕
你睇錯野100跌完90放左佢開始回升 咁咪叫比人震走左

你個例子假設緊淡市 所以你要走貨 咁緊係無風險
我可以假設我佢升緊 所以升極都要加碼都係無風險

現實係 放晒 / 唔買 就一定無風險 (貶值唔計)